見到連登咁多紛爭真係好心痛

不如學facebook咁加個好友功能，會員開post 可以set public/private ，private既話要加左好友先睇到，咁大家淨係睇到自己想睇既野咪唔洗嘈囉

#支持請俾正評

咁我不如返去玩facebook?

Ching Ho ball

你望下出面，佢地要求緊既野唔係就係facebook咩?

希望連尼住喺賺廣告費嘅同時改善一下block人功能

直接改成facebook咁啦

連pm都無，應該要有pm, 仲要係有bot filter侮辱嘅pm

咁似我講嘅喂

同意

其實咁先係特色嚟，如果真係嬲都走左啦

因為真係你講嗰囉

反正連P都係圍爐，鐘意改成點就改成點啦，方便連囝賺錢就得啦

快D加埋PM 方便電訊台 D sales 同感情台D厹啦
而家下下留TG好撚麻煩

通知功能

睇得多站務台就知

同意樓主做法

#曲線要講明

認同請讚好
欣賞樓主思路請分享

同意 #曲 #支持連囝